Na het staan ​​met de teugel over de zijne zwaar bespatte arm, totdat de wielen van de post niet meer binnen waren horen en de nacht was vrij stil, hij draaide zich om en liep naar beneden HEUVEL "Daarna galoppeer ik van Temple Bar, oude dame, ik zal je niet vertrouwen voorbenen totdat ik je op het niveau krijg, "zei deze hees boodschapper, een blik werpen op zijn merrie.
"'Teruggeroepen naar het leven.
'Dat is een raar raar geluid Bericht: Veel van dat zou niet voor u werken, Jerry!
Ik zeg, Jerry!
je zou op een laaiend slechte manier zijn, als herinneren aan het leven in de mode zou komen, Jerry!"
III.
De nachtschaduwen Een prachtig feit om over na te denken, dat elk menselijk wezen is gevormd om dat diepe geheim en mysterie voor elkaar te zijn.
A plechtige overweging, wanneer ik 's nachts een grote stad betreed, dat alles een van die donker geclusterde huizen omsluit zijn eigen geheim; dat elke ruimte in elk van hen omsluit zijn eigen geheim; dat elke kloppend hart hart in de honderdduizenden borsten daar, is in sommige van zijn verbeeldingskracht, een geheim voor het dichtstbijzijnde hart!
Iets van de vreselijkheid, zelfs van de dood zelf, is hier aan te wijzen.
Ik kan het niet meer keer de bladeren van dit geliefde boek dat ik liefhad, en vergeef tevergeefs de hoop op tijd om alles te lezen.
